蔡維邦話你地係暴徒

佢係刑事專家，如果第時有暴徒搵佢打官司，佢想幫手足打甩定係想判得重d?

準備做官姐

哦

做官其實人工冇佢做律師高
不過有得奶共就最FatFat

分分鐘告入一個有佣分

好似代表過天琦？

Love RMB姐 冷處理啦

「造成社會不穩的罪犯」
第一個諗法係班武裝恐怖分子濫暴玩弄法律

有少少失望, 佢之前幫天琦辯護
而家又割席

代表梁的大律師蔡維邦今早為梁求情時，剖白內心直言導致香港發展成如今局面的人，就是他自己這一代的人，指他們「乜都唔使做，民主就陸續有來，天跌落嚟已經一路一路開明」，不希望年輕人阻擋前路，「唔想後生仔搞亂香港，rock our world」，反之蔡指梁勇於承擔香港市民的責任，「希望改變香港。」

準備做律政司?

又學11哥
有咩痛腳呀

證明你地太暴力，淺黃都割席

［置頂啦屌］陳彥霖最新整合

I LOVE YUAN

屌。

準備做律政司
鄭若驊可能離任

識事務者魏俊傑！

日前辭任大律師公會副主席的資深大律師蔡維邦在報章撰文，指示威者無論有何宏大的目標，都不應對市民及財產作出激進暴力行為。他批評，社會上的權威人士及大律師公會都繼續為示威者找藉口。

他表示，欣賞年輕人追求政治理念，但在電視上見到示威者燒毀銀行分店、破壞店舖、餐廳、港鐵站、襲擊持不同意見市民等，明顯影響其他努力工作的市民。他表示，有很多年輕人視自己為「烈士」，表示已經有入獄的準備，但他以自己處理刑事案件的經驗為例，認為刑事行為並不值得「浪漫化」，若被定罪將會面臨冗長的刑期。

蔡維邦認為，最荒誕的是有關行為並沒有任何意義，所有有理智的人都不會認為無止境的動盪能換來「真正的民主」。

他承認，政府對事件處理不當，亦有跡象顯示警方運用過分武力，但示威者猖獗的激進行為，不能以其他人的所犯的「錯誤」而作為正常辯解理由。

他又認為，大律師公會要表態譴責示威者的行為、及為他們尋找開脫理由的人士，但大部分公會的人都選擇沉默，認為自己與他們意見分歧，決定辭退職務。

表面上係

佢呢類人仲相信法治喺香港係存在

蔡維邦，2019年8月31日黑警衝入太子站見人就殺，你有冇份參與?

夕陽行業
（香港已經唔講法律，識法律無用）

無得打官司佢食屎啦！

他承認，政府對事件處理不當，亦有跡象顯示警方運用過分武力，但示威者猖獗的激進行為，不能以其他人的所犯的「錯誤」而作為正常辯解理由。

自相矛盾，法律不停懲罰抗爭者 ，而警方使用過份武力卻無需負上任何責任。 number 冇 ，委任證冇，你同呢班人法律？

似覺得你地打唔贏，驚要被清算所以先割席

蔡大律師：

唔該自己睇睇依到兩篇。吓，乜你覺得「電視上見到示威者」的行為一定係示威者所為咩，好似下邊兩篇某某咁講，未審先判！
若真是示威者所作的行為，佢地係要承受刑責，會受到審判；相反，警察2016年已開始有打明報記者［］，昔日眾目睽睽之下襲擊記者，結論係『無法追查』及『無法完全證明屬實』，你又有無出嚟做過D咩呢？！

眾新聞 | 大律師公會：警831太子站無合理情況下暴力對待市民
公會上月發責警聲明 遭成員轟沒諮詢

公會上月發責警聲明 遭成員轟沒諮詢

或者佢身為一個律師，好難講得出香港既法治受衝擊，但係final boss 係中共，佢乜都做得出，三權合作都做得出

人地對你打狗無問題，不過對搞到個人同個人財產唔順眼

可能就係想重判先扮幫天琦。等佢唔搵第二個。

燒毀銀行分店、破壞店舖、餐廳、港鐵站、襲擊持不同意見市民等

黨鐵運狗 831放狗入太子，死不足惜
福建佬開既360 報復有咩問題？，手足比福建佬斬到永久受損個陣，蔡生你做緊咩？ 苦就人地受，你就晚晚高床軟枕

藍絲非禮 打人 ，狗拘捕受害人 釋放疑犯。市民唔再信任執法人員，自然要自衛。

你點能夠譴責受壓迫而反抗既人，而唔去譴責壓迫人既暴政？

第一眼睇成蔡維尼

48歲的蔡維邦曾任旺角大衝突案中的被告梁天琦的辯護律師，他替梁天琦求情時曾說，如他一般年紀的港人，只貪圖逸樂，沒有為香港民主爭取過什麼，自責指「我呢個generation嘅人做過咩呢？咩都冇做過」，又說過「今時今日發生嘅事，係我呢個generation製造出嚟」。

之前話自已對唔住後生仔
依家

依啲離地中產佢哋鐘意食人血饅頭，你夠慘同夠自我犧牲佢哋就支持你，你地一無咗光環(反抗)就即刻割蓆

係咪有痛腳係中共手
要做新11哥

打官司啫收到客人錢梗係要盡力幫客人

佢想坐律政師個位

一直都話有政府人問過某會會長等人有冇興趣做司長， 咁會長冇興趣， 自然副長心邪啦

死懦夫！

打官司啫唔係有人真係信下話

下一個SJ應該係佢同埋Winnie Tam 爭

你個仆街法律撚唔係更應該譴責一啲知法犯法既人咩，只講示威者行為又有幾撚公平，執法者知法犯法冇人拉就當冇事發生?

咁爭取到之後唔預佢囉

又未必。唔係人人接受到裝修，無謂逼人同自己一樣諗法。

佢割席姐 無話奶共

佢只係跟唔上啫

都可以咁解讀，一定係會有人對裝修私了有意見

律政司

奶共狗

佢辭職係岩，因為你落後於形勢

中共最多係權力分享同女人

接近無人頂到

所以我不嬲敬重Martin Lee

有機會係個人原則問題
但係咪純粹係咁
睇唔透
但覺得可惜

下任律政司司長

推
無case 接啊律師先生？
想幫政府打官司？

持觀望態度，睇佢份聲明覺得佢似係左膠多啲
反而好奇係咪有咩動靜 e.g 鄭若驊下台, 成立獨立調查委員會

蔡為本土民主前線前發言人梁天琦辯護律師。指出自己那一代人因貪圖安逸，未有為香港民主盡力令民主倒退，以致梁天琦一代人為此負上責任

始終都係未撚醒

佢指燒舖打藍絲搞港鐵影響他人生活真暴民行為,但冇叫我地停手示威,只係想你地回歸初衷對準政權咪理其他野

呢d時間仲要潔癖, 唔肯take side要各打五十大板, on99

警察唔止用過份武力

係濫權、濫捕，無視法律做犯罪行為，殺人，妨礙司法公正

如果要出聲明，應該兩邊都強烈咁遣責！

只見到示威者犯罪見唔到警察無法無天？

蔡維邦你食屎啦

好多道德撚都係咁諗

2019年7月1日 · 示威者正衝擊立法會大樓。大律師公會主席戴啟思表示，對示威者衝擊立法會行為表示失望。

無譴責?

佢話人破壞法治喎
而家犯咗「法」咪被捕被控囉，邊忽破壞法治呀？
黑警喺刑事程序中間用私刑、強姦謀殺、同黑幫勾結，呢啲先叫破壞法治呀？

屌，身為大律師咁撚on9

同中共鳩樣

破壞法治只會係執法者破壞

想知onQ點睇

佢割咪由佢割
道不同不相為謀

可能當年扮黃扮同情示威者，特登送天琦重判入獄。

果班蔡維邦式道德撚有無公開屌警暴同黑警性侵犯示威者

點撚解佢唔譴責葉繼歡，佢拎ak打劫喎，點解冇人譴責葉繼歡㗎

屌你拉尻咗2千幾人告幾百個暴動，黑警連停職受查都冇居然有人厚顏無恥到問點解唔譴責暴徒，大雄比技安打到仆街跟住你話大雄都欠交功課喎，嘔唔嘔心啲呀

徒弟點拗得贏師傅？

當然冇

唔好再裝修啦

唔好中傷, 應該檢討點解發生呢件事 是否拆鐵裝修超多人反對

唔好中傷
真心唔好再裝修

他表示，欣賞年輕人追求政治理念，但在電視上見到示威者燒毀銀行分店、破壞店舖、餐廳、港鐵站、襲擊持不同意見市民等，明顯影響其他努力工作的市民。